[業餘]想照住幅圖黎畫(2)

上回提要:

上次畫左幾日 夾埋23個鐘

今次要畫既係

難度又幾級跳
希望唔會爛尾 順便開個POST督促自己

有鑑於見到隔離post填色比賽神童才華洋溢
幾歲人仔油顏色咁撚靚
雖然我油顏色小學雞都不如
特登拎番盒生埋麈既顏色筆出黎玩下
有預感今次會挑戰失敗

歡迎大家一齊畫

留名

G持你